而家呢個時勢，所有錢掟哂落美國科技股係咪無死？

想先擺住一球落美國科技股到
目標揸幾年
有無好推介？

放返五毛入大陸股

仆街五毛

係 放入282

推
想長揸nvidia同Amazon

柯突唔錯, 撈底好機會

長線必勝

NVDA無得輸